
                      Buena película los que esperan que sea cómo él señor de los anillos... Que esperen sentados, él hobbit es más cuento infantil aunque peter jackson ha intentado llevarlo a su terreno, consiguiéndolo por momentos, epica y espectacular para verla en él cine. No me gustaron mucho los cambios respecto a él libro, aunque creo que era necesario para hacer la películas más epica, mas señor de los anillos.
        
            